覺唔覺得一邊扮黃一邊賣支那化學零食好嘔心

覺唔覺得有唔少舖頭都鍾意扮黃，賣人血饅頭
其實都留意左呢間嘢一排，我以為過一排會有人發現，
但過左半年都冇人講，反而多左客。
終於忍唔住要開個post講下！

呢間舖頭由反送中開始，佢都一直有share啲post出黎，
又話罷工，又話政府警察點點點⋯⋯
但到要遊行既時候就自己走去遊行story打卡，舖頭就繼續開。呢頭開完post話遊行緊，下一個post就話有新貨返

番咩貨？咪啲大陸淘寶化學嘢囉⋯⋯
啲辣條，化學邊爐等等啦，店入面七成都係大陸嘢黎，幫襯佢同番大陸消費冇乜分別。

最近仲整埋啲咩連儂板比人貼下嘢，咁又呃到一班妹豬幫襯，啲人又真系覺得冇問題㗎wo！我明依家生意難做，你唔出聲我都覺得算啦，但可唔可以唔好借啲位加入黃色經濟圈？紅扮紅好核突啊大佬！一係你就唔好賣大陸嘢食啦⋯⋯

如果大家去旺中，又口痕，不如幫襯番啲真正有貼紙既黃店！

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

寫錯字
係紅扮黃先啱！！
自刮3巴

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

呢個green object驚比人見樣喎

呢間野都唔知一個月比幾撚多錢淘寶賺 又污糟到仆街

yes

食住淘寶支那海底撈叫香港人加油係乜撚嘢心態

哇。入口嘅嘢居然淘寶買

用吓腦

樓主分化撚 想搞鳩黃色經濟圏

好撚多人食得好開心㗎

cls，食落肚嘅嘢喺淘寶買

淘唔淘寶都好啦總之就係大陸番黎

雙十二淘寶入咗幾多貨啊你

咁如果佢真系想搞黃色經濟圈
就咪入呢啲大陸嘢啦，轉個頭比番啲錢大陸賺有意思咩？

睇黎係熟客仔

Sor
一路食開日本製化學零食

屌你老尾, 之前有隻蝗仔係室內打開包辣條, 臭撚到想嘔, 浸惺味幾粒鐘都唔撚散

11月13號晨曦嗰日三罷完
之後又繼續賣海底撈

偽黃 不了

咁呢d 錢唔係黃人賺咪俾藍/紅人賺, why not?

個問題係直頭都唔應該買啲大陸零食啦 都唔知會唔會食撚死人

想黃就唔好買支那小食啦

班港豬都係戒唔到支那文化